發明家係咪隨時都可以轉職做魔術師？

只要發明啲魔術道具，細路仔都識變魔術
可以想象下愛迪生當年走去做魔術師，表演令個燈膽發光既魔術，一樣得